[誠哥] 豐澤做緊N95推廣！！！

CLS連賣開電器嘅豐澤都有
誠哥

咁抵

誠哥說要有口罩，就有口罩

誠哥：我又示範左次，咩叫企係到賺錢

見到藍尾戴口罩要即刻屌！
班藍屍好人好姐帶咩口罩？
係咪想搞事？係咪搞港獨？係咪勾結外國勢力

賣得幾貴吓

誠哥

原來1870+貴咁多

Push

N95 for ....

n95 wor

amazon都要7個幾

真係買米唔知米貴

大鋪黎講 差唔多係呢d價
平時五金鋪最平都要11x

阿爺好波

+X哥

平時$8蚊 only

人地而家咪8蚊

一個帶一日?

盲撚..

個價算正路啦
如果有個Ｎ９５賣１—２蚊你都咪撚用
一定假野

正常價喎，不過有誠哥貨買，梗係幫襯佢

20蚊個
CLS

全套董太洗手洗手裝賣幾錢?

20蚊個，賣比鄰國 60蚊 國難財

堂堂正正中國人.jpg

係咪睇左$160/8件

我睇錯
以為$20 一件

點樣20蚊個，你睇清楚d

160 20個呀（8蚊一個）
好多人睇錯

誠哥，我一世跟你啊，收唔收契仔？

我美亞買都係130

打少啲丁啦⋯⋯

in 誠哥we trust

D人死哂，仲會有人幫誠哥打工咩？

6.5咋嘛

豐澤超級市場

我半個月前買$110添

你們都要每個週日敬拜誠哥

琴日沙田藥房見到賣$700盒 $35個🥴

23囉

慘呀食炒價

5金買160一盒呀...
不嬲都係依個價位

我買果陣唔洗咁貴喎

香港唔可以無咗誠哥

唔通唔買咩.. 你睇醫生都唔只呢個價

請問係邊間, 中環兩間都唔見有

之前係五金街買都唔洗咁貴

人地賣100咋

誠哥本身就係靠吸血發達
係而家啲人當佢神咁拜

右邊個個

on9冇藥醫

左手邊賣緊8蚊一個呀，成班用屎眼睇野？

唔知價就死撚開啦

以為你講呢個

on9 你講緊左邊果隻？

又豐澤又n95同名，好難令人唔聯想

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

咁多個老細，誠哥算係咁
（不過唔係退咗休咩？依家做緊個個唔係佢個仔咩？

誠哥說要有光就有光

買了買了

呢個時勢正常價仲想點
試吓百記走埋去賣口罩會點

盲撚就唔好浪費網絡資源啦

下次見到有啲呢啲撚樣戴口罩做獅子狗,立即去除佢口罩,打幾個乞嗤

Adore

百記做正價然後扮冇貨
跟住自己拆出去街舖食水

其實一般人唔適合戴n95

幫推

唔係防唔到飛沫咩

聽講二手囡囡用過會賣貴D

缺貨...

誠哥一次又一次贏盡港人嘅心

Diu 我reply 緊五金鋪平時8蚊

誠哥!!!

港燈

李特首

戴口罩即係支持港獨

嘩咁撚抵，03沙士嗰陣n95要10蚊個，
20年賣8蚊

鑽石山 九龍灣
其他分店唔清楚

你未吸返佢啲血囉，
買撚晒佢啲野等佢冇貨賣

成個post十幾個文盲

要Pin呢個

唔知walkin仲有無